---
title: Suraty gysmak
date: 2021-02-16 17:31:26
categories: Web
cover: /depo/20190718_143347-compressed.jpg
thumbnail: /depo/20190718_143347-compressed.jpg

---

Blogymdaky suratlaryň göwrümleri örän uludy, olam saýty haýal işletýädi...

Internetden suratlary gysmak hakynda gyzyklandym we [compressnow.com](https://compressnow.com/)-y tapdym.
Käbir suratyň göwrümini azaltýan saýtlardan tapawudy ýa-da gowy taraplary:
-Çalt işleýär
-Gysma göwrümini saýlap bilýäňiz
-Suratyňyzyň hili az peselýär
-Ulanmasy örän aňsat...

Men webdäki suratlarym üçin ulandym, sizede peýdaly bolar diýip paýlaşaýyn diýdim...
